其實做律師好容易 都係上庭吹下水睇下英文 唔明點解咁難先考得入

有冇速成律師bootcamp 讀兩個星期就可以考牌？

你睇得明啲法律條文先啦

你係catch me if you can男主角

有幾難 咪又係英文 最多咪難過中學少少

其實坊間好多resources 要自學入行都好簡單

我驚你睇完中文更加唔明

一句講哂識背法例
識英文
已經做到..

幾時有話要睇中文？

都係背下書 好似默書咁咋嘛

識背野
唔識英 咪走去做神父 囉

宜家同以前唔同，要識睇埋中文，尤其係刑事案

中文仲易啦
利申閱讀理解100分

多人考先拉高條curve，唔係本身嗰科難